[求急救]冷氣機向室內漏水

是咁的

今日開冷氣發現滴到自己啲野濕晒
於是自己研究左陣
見到機底好多地方都漏水滲水出黎
唔係好識搞
所以影底左放上黎請教下應該點做

啲水由箭咀滲出黎然後直落 btw條m巾係用黎索水

sorry 唔識點focus去後面

下面個渠位(唔知係咪)啲水好似無郁到 好似係coil啲水都會滴去條渠 正常係去到水？

唔開冷氣真係訓唔著
有無ching教我點搞

搵嘢墊起佢 傾斜部機向出面排水

有冇多d info

會唔會係條喉或者個兜塞左，d水無地方去

比d塵塞晒啦
一係揾人洗機
一係換啦 生晒秀

咁咪 滴出街

佢搵人清下個去水位仲好啦
我估係 個度塞左姐

清完再墊高返小小部冷氣

條喉俾塵塞左，一係搵師父洗，一係自己洗，youtube有片教人點清，但好麻煩

唔好自己搞啦 幾百蚊搵人洗好過 但你個部舊到咁通常都會建議你裝過部

成部機好似櫃桶咁拖入黎,
見到咩位塞住就通通佢